依家D細路講野真係嚇死人

是咁的 ，小弟今日返酒店Parttime
係咖啡室黎 所以早餐有buffet
有個細路仔同佢呀婆出去拎野食啦
呀婆一路拎 個細路一路話自己拎完喇要返埋位

呀婆： 等呀婆拎完先啦 你自己行先好冇禮貌架！

細路： 過幾年你都行先架啦！ 你咪一樣冇禮貌

呢一句真係我諗都未撚諗過會講出黎
呀婆應該o撚左 我睇唔到
聽到呢度我已經擰轉面背住佢地 係撚咁笑
然後個細路就走撚左先 呀婆一直冇出聲

個細路幾歲
語帶雙關

屌 未來winnabb

定係個細路就係winnabb
佢bb個陣已經上高登

屌你肥絲洗唔撚洗咁樣cam撚住呀

喺以前一早打到佢仆街

日日都想滅絕廢老

把口臭撚到

其實個細路係唔想佢阿婆死咋
你地諗多左喇

winnabb

winna

梅下梅下

對自己阿婆都咁
帶佢出黎食野你老母臭閪咁撚hurt既野都講得出

屌你，神童

語帶雙關，咁而家佢係尊重定唔尊重佢婆婆

係唔撚係咁講野呀

本身聽到嚇死人 但諗深一層又有d warm

人渣

聽得出唔想佢阿婆死喎

可能大家一齊行先呢？

所以我真係O撚左

阿婆應該幾hurt
然後半夜拎把刀令細路行先一步

上得連登多

連登仔有對手啦

唔知點解我都覺得係
個種小朋友唔想佢死 但唔識可以點做所以亂發脾氣嘅感覺

利申 細個試過會咁

資優兒童

做乜撚野會解答到咁

Mean撚到
係真唔係阿

Same 細個覺得長輩咁早死 要我掛住佢 好唔公平

呢d 唔係無禮貌，係無家教

大愛撚＋中二病上腦

頭一秒會覺得串過馬撚，但之後就覺得有浸婆孫間嘅甜蜜

聽到呢度我已經擰轉面背住佢地 係撚咁笑

笑？好撚好笑呀？

的確好撚好笑喎 你係個啊婆定佢老公？

係以前一早當場摑佢 返屋企打餐死

我第時個仔咁樣我真係開大技

可能阿婆成日灌輸”佢就走”呢個msg姐

呀婆： 等呀婆拎完先啦 你自己行先好冇禮貌架！
唔明點解會冇禮貌

老豆老母

隔住個mon 個心都酸一酸

真係好撚好笑
任何在場連登仔笑唔出既
我切
如果你在場 你應該殺撚左個細路

見到廢老打尖都有諗過咁串佢哋

句野有聲
係咪佢老母日日講

真係未必笑得出喎
我諗好多人會係愕然多過覺得好笑

白頭送黑頭

樓主笑...難怪做飲食業

試過返補習社搭lift 撞到個小學生同佢姨姨走
阿姨問佢 今晚想食咩
個細路答 想食咗你 啲語氣仲要奸奸地咁

學大人講㗎啫
應該呀媽講過

依個係你心邪啫

我係個阿婆應該喊左出黎

即刻攞把刀俾個阿婆叫佢俾個孫行先

其實好多小朋友由以前到而家都成日講呢d野，因為對死根本無咩概念成日掛係嘴邊好似好好玩咁，你地不如問下自己老豆老母有無講過

講起 我前幾日坐巴士有兩個小學生傾計 講緊坐咩車去一個聚會
:上次你點去既？
:我飛的呀 百四蚊
:嘩咁貴？ 行邊條隧道？
:西隧呀
:點解唔行紅隧呀 平啲
:紅隧塞呀
:咁又係既 紅隧平日就好啲 一到星期六日就塞死 唉香港係咁既啦

然後討論香港既交通問題
佢地個樣先得小三左右 但語氣同談話內容都老積到爆

唔好dum低佢自己一個走先

語帶雙關

好mean
有前途

個細路仔好撚醒 咁細個就識語帶雙關

小時了了

妹下妹下

應該係佢阿婆自己/屋企人有咁講過啦
如果唔係個細路應該唔會咁講

幾好觀察力

個細路無講錯 你行先就得 我行先就無禮貌
On9長輩思維

拎完野食自己行先有幾冇禮貌?

可能咁係呢句令到個細路個老豆老母分唔到佢呀婆d家產

佢可能行先過呀婆呢

呀婆：駁唔到

我都覺得佢唔想阿婆死

個亞婆話個孫行先，個孫出於孝心緊係唔想佢白頭人送黑頭人啦！所以先話亞婆行先

廢老自私想人陪住自己
有個細路方便指揮佢扮天真無邪
打尖拎野食
鳩up理由呃細路唔係咩新鮮事

轉數快，話中有話，已經叻過好多廢青

唔講咩語帶雙關先
攞完野食返埋位 有幾撚冇禮貌啊

雖然讀緊專科degree
但咁的確唔應該笑既
不過當你果下比唔到反應
而佢既語氣好似幫呢句野反高潮咁
我真係尼唔到笑
Btw我職責淨係企入面拉花整咖啡
我都係出黎收返d杯果時聽到

食屎啦你

細路仔係咁嫁啦 唔通思想成熟知晒啲人情細故咩
佢地連死都未知 有咩咁需要打？

有前途

有阿婆都唔好好珍惜

巴士聽過個米4小學生講咩入會要3個6，屌你
笑撚死我

平時班連登仔咪一樣咁口臭

咁似我個富二代表弟

我阿婆話有次同佢坐村巴返企
一上車佢走去同坐前面個阿婆講
你就黎要臨終告誡

個畫面好搞笑

如果個細路係生性既話
到時佢阿婆走左，一定會好後悔自己講過啲咁既野

好心up

而家啲細路把口愈黎愈勁
有時真係唔知佢地邊度學返黎

似呀婆平時係細路面前講經
依家細路以子之矛攻子之盾
聽得出個細路覺得厭惡反感

我覺得係佢老豆老母搞到佢變成咁
通常細路有樣學樣跟大人講野